首度食白果 哥迪奧拿賴波「輕」

【 體育】以為可輕鬆獲勝，曼城要踢足120分鐘並互射12碼才晉身聯賽盃8強，主帥哥迪奧拿賽後批評所用皮球太輕。

曼城在周二英聯盃與英冠的狼隊鬥足120分鐘，最終互射12碼贏4:1晉級，那是藍月本季在各項比賽首次法定時間冇波入，領隊哥迪奧拿賽後把問題歸咎於賽事的專用皮球：「這令人難以接受，這皮球不適用於高水平賽事，它太輕，四處移動，不是一個好足球。」 「我不是找藉口，我所有球員都問『這是甚麼？』我為聯賽盃這個認真的賽事沒有一個認真的皮球感到難過，這是為市場推廣、金錢，可以的但難以接受。沒重量，沒有。」 埋怨過後，他不忘大讚門將哥迪奧巴禾：「哥迪奧予我們晉級機會，我為他的訓練方式、場上表現及在互射12碼時的演出感到高興。」

我係哥狗一定屌撚死阿古路

學到野啦喎pep

史達寧傳俾阿古路嗰球射到咁撚樣